好鐘意食拉/沾麵，有冇推介？

食過一風堂 黑龍 天鷲 麵樂 nagi 拉麵來 別天神 霸媽 周月，重有冇邊出名？

上面有冇邊啲唔掂？

邊間沾麵正

周月

隱家

台風

座銀

香港不了

[天氣開始轉涼了] 拉麵/沾麵愛好者集中交流區(6)

酸嘅

全香港最好食

座銀先係

我自己覺得風雲丸超正

彩先係

有冇魚介湯底推介
好耐冇食過

一風堂同天鷲不了

睇哂，冇新回覆

黑龍最鮮，周月啲味幾特別，未必個個中意（不過我中意 ）其實我都食過一燈，啲味太重鹹味
暫時黑龍no.1

神山

一燈

今天日食拉麵jo

食完銅記個間。講真，都係豚骨，別天神好食太多

深水埗隱家

上次食隔黎有個客落單時問個湯可唔可以熱啲，跟住個經理話啲湯太熱掛唔到麵

本丸

天外天

彩

揾日去

長浜no.1豬骨

彩個湯淡左少少
我個人鐘意台風

座銀雞白湯

個個都話座銀，下次去試

別天神垃圾

別天神wor
係別天神wor?

係呀。別天神都係食過銅記個間

得罪講句，你食開屎？

我fd覺得正，
但我自己覺得唔掂

有碗話碗 都覺得唔ok

除左貴d唔會後悔既

隱家
呢2個星期食咗6次

漁場

雞白湯拉麵值，沾麵唔值嗰個價

之前去食覺得差咗就冇再去

呢間唔洗試
舊x燒肥撚到仆街 食到嘔

沾麵黎講，拉麵jo真係世界級
成日去食

天后果間喺黑龍隔離而家執左定唔知搬左
得3款味 原味 黑蒜油 蕃茄
果間大家覺得點
我自己幾得好正

要cwb果間 圓方果間比狗食

大埔嗰間元祖達摩

麵屋一燈

間野執左啦

天后個間真係好正，點解會執

今日食左座銀，係我食過最正嘅沾麵

座銀邊間分店質數高d ?

座銀好正

香港果間仲正過大阪

不過貴過大阪一倍有多

跑馬地

有無巴打食過佐敦間金鶴

同問，想試但未試

食過個雞白湯拉麵 唔差，btw 二月做緊拉麵買一送一，多左好多人排隊但幾抵屌可以一試

補圖

佐敦 拉麵達人

個麵底垃圾

別天神 好貴加一般般

同意
除左麵質，其他都肯定高周月一班
如果你岩重魚介味，麵屋一燈都好好
但好貴，同埋得魚介沾麵最出色

別天神好唔掂, 唔好去, 搵笨柒架.
仲有一間風龍, 我懷疑同別天神有關係, 千祈唔好去, 仲衰過別天神,

放假去左呢間食...係大埔..我覺得d麵好掂

大埔咁遠, 有機會都會試下. thanks.

係太麵好食定直麵

我簡左直麵

味千